[
    {
        "randomId": 1
    },
    {
        "ntibavuga_1": {
            "question": "Ariho amazi abira",
            "answer": "Ari mu mazi abira"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_2": {
            "question": "Kurangiza gukama",
            "answer": "Guhumuza"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_3": {
            "question": "Amata ava mu koza igisabo cg mu mavuta",
            "answer": "Umujago"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_4": {
            "question": "Imana ibahereze umugisha",
            "answer": "Imana ibahe umugisha"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_5": {
            "question": "Igicuma bashyiramo amata",
            "answer": "Icyansi"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_6": {
            "question": "Intama,ihene nyinshi",
            "answer": "Umukumbi (zigeze ku munani)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_7": {
            "question": "Irembo ryo mu gikari",
            "answer": "Icyanzu"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_8": {
            "question": "Igiti bakwikiramo isuka",
            "answer": "Umuhini"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_9": {
            "question": "Ayaraye ataravura",
            "answer": "Umubanji"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_10": {
            "question": "Murumuna, mukuru wa data",
            "answer": "Data wacu"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_11": {
            "question": "Ayo ikamwe bwa kabiri",
            "answer": "Amarindira"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_12": {
            "question": "Inka nyinshi",
            "answer": "Ishyo (zigeze ku munani)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_13": {
            "question": "Kumena amata ubishatse",
            "answer": "Kuyabyarira"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_14": {
            "question": "Umugana mwinshi",
            "answer": "Imigana (umwikubo w'umugana urenze umwe)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_15": {
            "question": "Sugende",
            "answer": "Ntugende"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_16": {
            "question": "Kuyasuka mu gisabo",
            "answer": "Kuyabuganiza"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_17": {
            "question": "Umuheha banywesha amata",
            "answer": "Umuceri"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_18": {
            "question": "Imbere h'umuheto",
            "answer": "Ku ruhembe"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_19": {
            "question": "Kuyavanamo amavuta",
            "answer": "Kwavura, gusobanura"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_20": {
            "question": "Kubika icyansi, igisabo",
            "answer": "Kukiranga"
        }
    }
]